[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

各位文宣朋友同戰友, 立此存照~~

就咁得個名
出面又話老屈嫁啦

消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

巴打們請廣傳！

紅濟戰

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

弱弱一問，係唔係keep住update?

跟住指示提交左啲去 google form 度
成個星期都唔見有 update.. 知大家忙, 但係呢啲緊要野有冇人 follow up 呀?

唔該晒!!